南邊圍黑旗

！！！

推

不自設死線 記得返屋企飲湯

不做留守兒童 不做灰姑娘

屌！和理非都未行完就搞嘢，擲漆蛋有燃用？明知唔夠打又去衝，無腦白痴還是鬼？

屌！差佬請食催淚彈，你地就擲膠樽紙皮還擊，笑燃死。本來好地地企街畀你地任屌，依家就借勢打到你地傻。無腦。